white cop black cop 政府開始割席搵popo祭旗

監狗會

講緊咩啊

明顯監狗會想搵女事主做turning point
之後求尻旗擺兩隻popo祭旗

你收唔收貨先
狗屋如果接列個女事主去實出事
我係女同學你既話而家去搵陳淑莊幫手同研究案情

Gov 見呢期冇咩勇武，而家玩緊正氣牌扼民意
你見佢擺隻女狗那出黎就知有plan 過

有冇link?

唔使la 啱啱上網睇返 我諗我知你講乜嘢

Ipcc 做樣咋嘛 鬼查到咩 口同鼻拗

垃圾